---
date: 2012-08-01
title: Okular 0.15 wydany
---
Wersja 0.15 Okulara została wydana wraz z wydaniem Aplikacji KDE 4.9. Wydanie to wprowadza nowe funkcje, takie jak możliwość przechowywania przypisów w dokumentach PDF, więcej wsparcia dla filmów PDF, wiele zakładek na stronę i kilka innych pomniejszych ulepszeń. Niepełną listę poprawionych błędów i nowych funkcji można znaleźć na stronie <a href="https://bugs.kde.org/buglist.cgi?query_format=advanced&amp;short_desc_type=allwordssubstr&amp;short_desc=&amp;product=okular&amp;long_desc_type=allwordssubstr&amp;long_desc=&amp;bug_file_loc_type=allwordssubstr&amp;bug_file_loc=&amp;keywords_type=allwords&amp;keywords=&amp;bug_status=RESOLVED&amp;bug_status=VERIFIED&amp;bug_status=CLOSED&amp;emailtype1=exact&amp;email1=&amp;emailtype2=substring&amp;email2=&amp;bugidtype=include&amp;bug_id=&amp;votes=&amp;chfieldfrom=2010-10-10&amp;chfieldto=Now&amp;chfield=cf_versionfixedin&amp;chfieldvalue=4.9.0&amp;cmdtype=doit&amp;order=Reuse+same+sort+as+last+time&amp;field0-0-0=noop&amp;type0-0-0=noop&amp;value0-0-0=">bugzilli</a>. Okular 0.15 jest zalecanym uaktualnieniem dla każdego kto używa Okular.
